{
  "Cancel": "取消",
  "You are viewing as": "您正在查看",
  "Preview Role": "预览角色",
  "This lets you test the actions this role can perform.": "这让您可以测试此角色可以执行的操作。",
  "View As Role": "按角色查看",
  "Return to Role Settings": "返回角色设置",
  "Password must have a minimum of length of :min characters": "密码长度必须至少为 :min 个字符",
  "Password must contain at least one uppercase character.": "密码必须至少包含一个大写字符。",
  "Password must contain at least one lowercase character.": "密码必须至少包含一个小写字符。",
  "Password must contain at least one number.": "密码必须包含至少一个数字。",
  "Password must contain at least one nonalphanumeric character.": "密码必须至少包含一个非字母数字字符。",
  "Welcome to your Administration Area, :name": "欢迎来到您的管理区域，:name",
  "Duplicate": "复制",
  "Expand": "展开",
  "Collapse": "折叠",
  "Move Up": "上移",
  "Move Down": "下移",
  "Remove": "移除",
  "Manage Item": "管理项目",
  "Clear Filters": "清除过滤器",
  "Filter Setup": "过滤器设置",
  "Apply": "应用",
  "Clear": "清除",
  "is equal to": "等于",
  "is between": "在...之间",
  "contains": "包含",
  "is before": "在之前",
  "is after": "在之后",
  "is greater than": "大于",
  "is less than": "小于",
  "1. Export output format": "1. 导出输出格式",
  "File Format": "文件格式",
  "Delimiter Character": "定界符",
  "Enclosure Character": "包围字符",
  "Escape Character": "转义字符",
  "2. Select columns to export": "2. 选择导出的列",
  "Columns": "列",
  "3. Set export options": "3. 设置导出选项",
  "CSV Custom": "自定义格式",
  "1. Upload an Import File": "1. 上传一个 CSV 文件",
  "Import File": "导入文件",
  "File Encoding": "文件编码",
  "First row contains column titles": "第一行包含列标题",
  "Leave this checked if the first row in the CSV is used as the column titles.": "如果将 CSV 中的第一行用作列标题，请选中此选项。",
  "2. Match the File Columns to Database Fields": "2. 将文件列与数据库字段匹配",
  "File columns": "文件列",
  "Database fields": "数据库字段",
  "3. Set Import Options": "3. 设置导入选项",
  "Export progress": "导出进度",
  "Processing": "处理中...",
  "Import progress": "导入进度",
  "Import error": "导入错误",
  "Export error": "导出错误",
  "Column preview": "预览列",
  "Column": "列",
  "Disable": "禁用",
  "Enable": "启用",
  "Delete": "删除",
  "Export": "导出",
  "Import": "导入",
  "Select Action": "选择动作",
  "Please create a new account for logging in to the Administration Area.": "请创建一个新帐户以登录管理区。",
  "First Name": "名",
  "Last Name": "姓",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Pick a Username": "选择一个用户名",
  "Enter New Password": "输入新密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Create Account": "创建帐号",
  "Getting Ready": "准备",
  "Just a few more minutes": "再过几分钟",
  "Migrating Database": "迁移数据库",
  "Access the Backend Panel": "访问后端面板",
  "View Backend During Maintenance": "在维护期间查看后端",
  "Perform Software Updates": "执行软件更新",
  "In Maintenance": "维护中",
  "The site is currently in maintenance mode, please check back later.": "该网站目前处于维护模式，请稍后再回来查看。",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Administrators": "管理员",
  "Manage Admins": "管理管理员",
  "Create Admins": "创建管理员",
  "Moderate Admins": "中级管理员",
  "Manage account suspension and ban admin accounts": "管理帐户暂停和禁止管理员帐户",
  "Manage Roles": "管理角色",
  "Manage Groups": "管理群组",
  "Manage Other Admins": "管理其他管理员",
  "Allow users to reset passwords and update emails.": "允许重置密码和更新电子邮件",
  "Delete Admins": "删除管理员",
  "Preferences": "优先",
  "Settings": "设置",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Allow users to create new roles and edit or delete roles lower than their highest role.": "允许用户创建新角色以及编辑或删除低于其最高角色的角色。",
  "Save Changes": "保存更改",
  "This log displays a list of successful sign in attempts by administrators. Records are kept for a total of :days days.": "此日志显示管理员成功登录信息。记录将保存 :days 天。",
  "Access Log": "访问日志",
  "View a list of successful back-end user sign ins.": "查看已登录的后台用户日志。",
  "ID": "ID",
  "Date & Time": "日期 & 时间",
  "Type": "类型",
  "IP address": "IP地址",
  "Username": "用户名",
  "Login": "登录",
  "First name": "名",
  "Last name": "姓",
  "Email": "电子邮箱",
  "A custom schema is used for this file format.": "自定义架构用于此文件格式。",
  "Select": "选择",
  "Replace": "替换",
  "and": "和",
  "Go": "前往",
  "Go to page": "跳页",
  "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
  "Reveal Contents": "显示内容",
  "Selected Site": "选择站点",
  "Use Emmet abbreviations": "使用Emmet缩写",
  "A record does not exist for the selected site. Create one?": "所选站点的记录不存在,创建一个？",
  "The details you entered did not match our records. Please double-check and try again.": "无法匹配到您输入的相关内容，请检查后重试。",
  "Administration Area": "管理",
  "Password Reset": "密码重置",
  "Please enter a new password.": "请输入新密码。",
  "Password": "密码",
  "Password Restore": "密码恢复",
  "Please enter your login to restore the password.": "请输入您的登录名以恢复密码。",
  "A user could not be found with a login value of ':login'": "找不到用户 ':login'",
  "If your account was found, a message has been sent to your email address with instructions.": "密码重置邮件已发至您的邮箱。",
  "Invalid password reset data supplied. Please try again!": "密码重置失败. 请重试！",
  "Unable to reset your password!": "无法重置您的密码！",
  "Password has been reset. You may now sign in.": "密码已重置。 您现在可以登录了。",
  "Restore": "还原",
  "Reset": "重置",
  "Stay logged in": "保持登录状态",
  "Forgot password?": "忘记密码?",
  "Global Editor Settings": "全局编辑器设置",
  "Manage Widgets": "管理小部件",
  "Add Widget": "添加小部件",
  "Set the current layout as the default?": "是否设置当前布局作为默认？",
  "Make Default": "设为默认",
  "Reset layout back to default?": "是否将布局恢复为默认？",
  "Reset Layout": "重置布局",
  "Widget": "小工具",
  "please select": "请选择",
  "Width": "宽度",
  "full width": "全部宽度",
  "Create Widgets": "创建小工具",
  "not equal to": "不等于",
  "Light Mode": "浅色模式",
  "Dark Mode": "深色模式",
  "OS Default": "跟随系统",
  "Create a Custom Palette": "创建自定义调色板",
  "Custom Palette": "自定义调色板",
  "Primary Color": "主色",
  "Secondary Color": "次要颜色",
  "Selection Color": "选中颜色",
  "Nav Text": "导航文本",
  "Nav Background": "导航背景",
  "Sidebar Text": "边栏文本",
  "Sidebar Background": "边栏背景",
  "Sidebar Active Text": "边栏活动文本",
  "Sidebar Active Background": "边栏活动背景",
  "Sidebar Hover Background": "边栏悬停背景",
  "Settings Text": "设置文本",
  "Settings Background": "设置背景",
  "Settings Item Background": "设置项目背景",
  "Settings Active Color": "设置活动颜色",
  "Settings Active Background": "设置活动背景",
  "Settings Hover Background": "设置悬停背景",
  "This name is shown in the title area of the back-end.": "这个名称显示在后台的标题区域.",
  "App Name": "站点名称",
  "This name is shown on the sign in screen for the back-end.": "此名称显示在后端的登录屏幕上。",
  "App Tagline": "站点标语",
  "Brand": "品牌",
  "Upload a custom logo to use in the back-end.": "上传自定义图标到后台.",
  "Logo": "图标",
  "Upload a custom favicon to use in the back-end": "上传自定义后台浏览器的favicon",
  "Favicon": "浏览器favicon",
  "Navigation Logo": "导航徽标",
  "Replaces the dashboard link with a custom logo in the navigation.": "在导航中将仪表板链接替换为自定义徽标。",
  "Dashboard Icon": "仪表盘图标",
  "Use a custom image for the dashboard icon (60x60).": "使用自定义图像作为仪表板图标(60x60)",
  "This message is shown on the sign in screen for the back-end.": "此消息显示在后端的登录屏幕上。",
  "Welcome Message": "欢迎语",
  "Login Page": "登录页面",
  "Background Type": "背景类型",
  "Flat Color": "纯色",
  "Wallpaper": "壁纸",
  "Wallpaper Size": "壁纸尺寸",
  "Auto": "自动",
  "Cover": "封面",
  "Background Wallpaper Image": "背景壁纸图片",
  "Image": "图像",
  "Random Autumn Images": "随机秋季图片",
  "Custom Image": "自定义图片",
  "Login Page Image": "登录页面图片",
  "Colors": "颜色",
  "Color Mode": "颜色模式",
  "Color Preset": "颜色预设",
  "Menu Style": "菜单样式",
  "Navigation": "导航",
  "Custom Stylesheet": "定制样式表",
  "Styles": "样式",
  "Inline": "内联",
  "Text": "文本",
  "Tiles": "磁贴",
  "Collapsed": "折叠",
  "Icons": "图标",
  "Left Side": "左侧",
  "Add New Item": "添加新项目",
  "Link Color": "链接颜色",
  "Current Password": "当前密码",
  "New Password": "新密码",
  "Current password does not match. Please try again!": "您的密码不匹配。请再试一次。",
  "Your password has expired, please create a new one for security reasons.": "您的密码已过期，基于安全原因请创建一个新密码。",
  "Region": "地区",
  "Locale": "语言",
  "Select your desired locale for language use.": "选择您想要的语言环境.",
  "Timezone": "时区",
  "Adjust displayed dates to this timezone.": "选择您希望使用的本地语言。",
  "Code Editor": "代码编辑器",
  "Color Scheme": "色彩主题",
  "Word Wrap": "自动换行",
  "Off": "关闭",
  "40 Characters": "40字符",
  "80 Characters": "80字符",
  "Fluid": "流体",
  "Font Size": "字体大小",
  "Tab Size": "标签大小",
  "Code Folding": "代码折叠",
  "Mark begin": "标记开始",
  "Mark begin and end": "标记开始与结束",
  "Autocompletion": "自动完成",
  "Basic Autocompletion (Ctrl + Space)": "基本自动完成 (Ctrl + Space)",
  "Live Autocompletion": "实时自动完成",
  "Show gutter": "显示侧边栏",
  "Highlight active line": "高亮活动行",
  "Automatically close tags": "自动关闭标签",
  "Indent using tabs": "使用标签页缩进",
  "Show indent guides": "显示缩进指南",
  "Show invisible characters": "显示隐藏字符",
  "Show print margin": "显示打印边距",
  "Custom styles to include in the HTML editor.": "在HTML编辑器中包含自定义样式",
  "Markup Styles": "标记样式",
  "Paragraph Formats": "段落格式",
  "Markup Classes": "标记类",
  "Label": "标签",
  "Paragraph": "段落",
  "Class Name": "类名",
  "Link": "链接",
  "Table": "表格",
  "Table Cell": "单元格",
  "Allowed Tags": "允许标签",
  "The list of allowed tags.": "允许标签列表.",
  "Markup Tags": "标记标签",
  "Allowed Empty Tags": "允许空标签",
  "The list of tags that are not removed when they have no content inside.": "当标签内无内容时，其不会被移除.",
  "Do Not Wrap Tags": "无法包裹标签",
  "The list of tags that should not be wrapped inside block tags.": "所列标签无法包裹于快级标签中",
  "Remove Tags": "移除标签",
  "The list of tags that are removed together with their content.": "连同其内容一起被删除的标签列表。",
  "Line Breaker Tags": "换行标签",
  "The list of tags that are used to place a line breaker element between.": "用于在其间放置换行符元素的标签列表。",
  "Toolbar Buttons": "工具栏按钮",
  "The Toolbar Buttons to be displayed in the Rich Editor by default.": "默认显示在富文本编辑器中的工具栏按钮。",
  "Insert a preset toolbar button configuration": "插入预设的工具栏按钮配置",
  "Allowed Attributes": "允许的属性",
  "The list of allowed HTML attributes, in addition to the normal allowances.": "除了标准属性之外，还允许使用 HTML 属性列表。",
  "Enable code snippets (Tab)": "开启代码片段 (Tab)",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "Attachment": "附件",
  "Attachment URL": "附件网址",
  "Add a title and description for this attachment.": "为此附件添加标题和描述。",
  "Upload": "上传",
  "Are you sure?": "您确定?",
  "Delete Selected": "删除选中",
  "Upload Error": "上传错误",
  "Remove File": "删除文件",
  "Show Light Switch": "显示颜色模式开关",
  "Allow users to toggle the color mode from the navigation.": "允许用户切换导航栏中的颜色模式。",
  "Create :name": "创建 :name",
  "Update :name": "更新 :name",
  "Add :name": "增加 :name",
  "Link :name": "关联 :name",
  "Unlink": "取消关联",
  "Preview :name": "预览 :name",
  "Link a New :name": "关联新的 :name",
  "Add a New :name": "增加新的 :name",
  "Related :name Data": "相关的 :name",
  ":name Created": "成功创建 :name",
  ":name Updated": "成功更新 :name",
  ":name Deleted": "成功删除 :name",
  ":name Added": ":name 已添加",
  ":name Linked": ":name 已关联",
  ":name Removed": ":name 已删除",
  ":name Unlinked": ":name 已取消关联",
  "Form record with an ID of :id could not be found.": "无法找到 ID 为 :id 的表单记录。",
  "Remove Selected": "删除所选",
  "Unlink Selected": "取消选择",
  "Preview the Website": "预览网站",
  "Manage back-end administrator users, groups and permissions.": "管理后台管理员用户, 组和权限.",
  "Define permissions for administrators based on their role.": "根据管理员的角色定义他们的权限。",
  "Add administrators to groups used for notifications and features.": "将管理员添加到用于通知和功能的组。",
  "Customize Backend": "自定义后台",
  "Customize the administration area such as name, colors and logo.": "自定义管理区域, 比如名字, 颜色和图标.",
  "Editor Settings": "代码编辑器选项",
  "Change the global editor preferences.": "自定义代码编辑器选项，比如字体大小和颜色主题.",
  "My Account": "我的账户",
  "Update your account details such as name, email address and password.": "更新你的账户细节, 如姓名、邮件地址和密码.",
  "Backend Preferences": "偏好设置",
  "Manage your account preferences such as desired language.": "管理你的后台偏好设置，如使用语言。",
  "security login": "安全登录",
  "List Setup": "列表设置",
  "Use checkboxes to select columns you want to see in the list. You can change position of columns by dragging them up or down.": "使用复选框选择您想要在列表中看到的列。您可以通过向上或向下拖动来更改列的位置。",
  "Records Per Page": "每页记录数",
  "Select the number of records per page to display. Please note that high number of records on a single page can reduce performance.": "选择每个页面要显示的记录数量。请注意单个页面上的记录数量太多可能会降低性能。",
  "Reset to Default": "重置默认",
  "Add Selected": "添加选中项",
  "Create & Close": "创建并关闭",
  "Creating :name...": "创建 :name...",
  "Save & Close": "保存并关闭",
  "Saving :name...": "正在保存 :name...",
  "Delete this record?": "删除这条记录？",
  "Deleting :name...": "正在删除 :name...",
  "Loading...": "加载中…",
  "Complete": "完成",
  "Please specify the modelClass property for :type": "请指定 :type 的 modelClass 属性",
  "Please specify some columns to export.": "请指定要导出的列。",
  "Missing column identifier": "缺少列标识符",
  "Unknown column": "未知列",
  "Please specify some columns to import.": "请指定要导出的列。",
  "Please match some columns first.": "请先匹配一些列。",
  "Please specify a match for the required field :label.": "请指定一个匹配的字段:label。",
  "Source file encoding is not recognized. Please select the custom file format option with the proper encoding to import your file.": "源文件编码无法识别。请选择带正确编码的自定义文件格式选项以导入文件。",
  "You must implement the controller behavior ListController with the export 'useList' option enabled.": "您必须实现控制器行为列表控制器，并启用了导出“useList”选项。",
  "File export process completed!": "文件导出已完成！",
  "The browser will now redirect to the file download.": "浏览器将重定向到文件下载。",
  "Ignore this column": "忽略此列",
  "Drop column here...": "将列拖放到此处...",
  "Please upload a valid CSV file.": "请上传有效的 XLSX 文件。",
  "Created": "已创建",
  "Updated": "已更新",
  "Skipped": "已跳过",
  "Warnings": "警告",
  "Errors": "出错",
  "Skipped Rows": "跳过行",
  "Show Ignored Columns": "显示忽略的列",
  "Auto Match Columns": "自动匹配列",
  "File not found": "未能找到文件",
  "There was no data supplied to export": "没有提供要导出的数据"
}